Es handelt sich hierbei um mehrere JavaScript Aufgaben die über mehrere Wochen durchgeführt worden sind.
Ich habe hier sehr viel über Umwandlung von Datentypen, Debugging sowie Event Bubblung und Capturing gelernt und einsetzen können.